老衲要帶起香港食檳榔既風氣

西施

搵中國大媽賣檳榔，有冇得搞？

香港邊度有檳榔食

蟑螂

推檳榔西施，搞｢黃色」經濟圈！

咁靠北

致癌

邊到擺攤檔，可以一站式服務